「求屯門JJ打救」 個銀包對我好重要

尋物
今朝約10點發現銀包唔見左，
地點係由兆康商場行至富泰邨商場，
直到富泰邨商場先發現
銀包係淺藍色，內有約$200現金、身分證、八達通、銀行卡、信用卡、照片等等。
本人唔介意錢冇左，但銀包內嘅相對本人極其重要，如果有好心人執到，希望你可以聯絡本人，感激不盡。

重酬 感激萬分

幫推

推

你係唔見既地方貼傳單叫佢扔落郵筒機會大啲
兩個月後警犬會聯絡你
試過跌左銀包，比人咩都扔晒落郵筒，係唔見錢，八達通，同張game卡

咩方法都會試吓

我上星期係元朗朗屏都跌左電話
即刻用同行朋友電話find my iphone都已經熄左機
希望你個銀包有人執到
或者拎左錢掉入郵筒就算

多謝您
承您貴言

Push